好鍾意睇舊時香港既相

最鍾意70年代既相 瘋狂代入
好想生活係呢個年代，所有野都好簡樸好有味道
一路睇一路諗原來以前老豆老母係咁生活既

不朽香江名句

2060的時候就到你個仔開post

好 靚 啊 香 港

到時 都睇唔到了

大圍
細個去過

啲細路啲樣

60年代，張相啲人仲有幾多個生存緊

小學果陣喺度學踩單車

腳

童年回憶

真係有九號風球喎大佬

唔好妄自菲薄啦，邊個話你一定去唔到嗰陣睇架
btw6、70年代真係好靚，仲有少少民初時期嘅感覺 超鐘意民初風情

原來都有人同我一樣
好靚

係呀 又有小小歐洲味道
啲女人個個行出黎大方得體有前有後咁
點解而家。。。

瘋狂地J
手機仲有好多相

真諷刺

1962年國泰空姐

的確唔錯，而且我估當年夏天應該涼過而家夏天好多

成班有錢仔

七十年代，萬家燈火。

獅子山下

香港我心中的故鄉 這裡讓我生長

說一聲香港 香港 你永遠是尋夢鄉

香港 香港 你那色調難忘

依加都有囉

輕輕一推 我愛香港 舊時

舊時邊有冷氣

仲有4567，雖然只代表方向
但睇住佢1升到10會刺激好多

近呢十年有掛過9號 ？

帶定頭盔先 好似冇

介紹你睇套戲
Midnight in Paris
每個人都以為自己剛好錯過左黃金時代

中西合璧嘅神奇地方

依家俾共產黨搞到一劈屎

thanks
今晚睇下先

但 舊時既香港 真係好靚

97後。。。

利申：90後廢青

Pish

i love HK

Kowloon，we like kowloon

外國人介紹舊香港必有片段

我都好鍾意
有時上網睇戲都會睇番d 80年代既戲
感受下舊時既香港

成日叫我老豆講九龍城寨d野比我睇
但佢剩係話入去睇過豔舞

同好
嗰時冇咁多高樓大廈
望落去冇咁大壓迫感

依家既香港城市化左 反而無左香港原有既特色

好靚呀第一張

以前d的士係benz?

香討果邊唯一可取嘅地方就係有呢啲野睇

我都會呀
有時啲位好on9又真係笑得出

香討？

好似係

屌
我都有上網搵城寨既野黎睇

而家到到都多樓啦唔好話高唔高樓

2000年後同6、70年代係冇撚得比

最鐘意睇九龍寨城啲相
但得好少

有囉 前幾年

左下角
𠝹波袋始袓

又柒左
以為最近一次係2002

咁都𠝹波

上網搵都唔過廿張

Sor 我柒了

有間鬼屋好似用佢做主題

我正式宣佈負皮條友肯撚定係支那狗
不服來辯

70-90s 真係無得輸
自由 多勞多得既生活

啲相邊到搵

70年代宇宙第一

肯定係，我細個個陣九月都要著冷衫，而家十二月都著短袖

好耐之前係fb啲page save架
你試下搵下咩昔日香港呢啲字眼睇下有冇

香港真係好靚...依家睇返啲相，回想香港淪陷廿年...真係好感觸...

留名
其實香港真係好靚

係呀 愈黎愈熱

話說，你地覺唔覺得而家好難直視個太陽
以前細個打波成日望住個太陽都唔撚覺得"殘"眼

係時候煲下真情 好撚懷舊

岩呀
唔係而家囉但

推呀呀呀

FB 有好多page 都係主打香港舊相

你貼出黎個d 睇過好多次

FB 好多係好冷門好少見

香港真係寶地

可惜俾支共搞到污煙漳氣

聽日再post相
歡迎各位巴絲有舊相齊齊share

FB: 昔日香港 香港舊照片

有無人有感觸...香港依家已經淪為有強權無公理嘅地方

Fb好冷門好少見但你又睇過好多次 ？？
咁我又真係fb搵既上面都提過 好多個page加埋啦

70年代不得了

推上熱門
讓大家看到香港的美！！！！

Pish

真係好靚

我知我柒了

好鍾意果種 時代感

除左 岩呀 都唔知答咩好
好靚

真係會好想係個個時代生活

成日覺得自己應該生存係八九十年代
好鍾意嗰陣時嘅香港

個陣既佢地好辛苦架都

不過我地而家就 樓都買唔撚起

好 cyber punk

個個年代都辛苦，不過7，8，90年代辛苦得黎有希望有活力，依家淪陷左之後係辛苦之餘仲無希望

岩呀
無論搵幾多錢都唔夠，上車永遠只是夢

再推

我估佢既意思應該係講緊, FB 啲人POST既都好冷門好少見掛?

我都好中意睇舊相, 試過係屋企搵到父母既舊相簿, 都好不可思議既感覺!

Pish到100

勁想著佢地以前個啲衫

好正

細個嗰陣時，啲大人係儲錢去買樓
我地呢個年代，係儲錢去旅行，希望逃離呢度幾日鬆口氣

最鍾意睇歷史野

個陣一百萬都買到靚單位
而家 車位都買唔撚起

香港史

其實如果而家係好境既仲邊有人回望過去丫

唔係架
而家太密集了
冇左個種味道

打工儲錢都買到樓,
而家打工係儲唔到錢買樓的

洗乜一百萬，八幾年我親戚買層火炭樓，千二呎都係六十幾萬

黃金城市

曾經既東方之珠 亞洲最璀璨既城市

冬天着利X民底衫

但其實除咗政治問題, 70/80 年代嘅生活唔係真係想像咁好

例如夏天冇冷氣, 住嘅地方好殘舊同雜 雖然睇落去啲樓有特色

Sad af

諷刺

而家已被蝗同蝻侵佔

不過70、80年代啲命案又真係好撚恐怖
日光日白都可以唔見左個人

人地影緊相唔好RJ

呢啲相入面既香港就係外國人印象中既香港

唔係啦，而家問鬼佬個個都會講mong kok

好鍾意睇舊時香港嗰啲相
依家只可以係啲比較舊嘅區先可以搵到建築
例如深水埗

好撚雜又逼 邊有得比

留名

本美人先行告退
有冇巴絲有靚相分享啊啊啊

我指未黎過既鬼佬之前睇個鬼仔直播話覺得香港就係相入面咁既樣我自己都覺得呢個香港先係大家住開既[香港]

lm

好靚

拔萃有個大仆街!大仆街！大仆街！

唔知邊度嚟

以前既香港真係好正
以家.....唉

一路聽住獅子山下
一路睇返舊時香港啲相

睇到嘅只有親切感~沒有過時老土嘅感覺。

真係好正，不過睇完再望返而加個環境，硬係有種失落感

條呔，男拔？

高汁

以前既香港好靚
其實九龍寨城都可以應用係依家

好靚 想拎o黎做wallpaper
I love hong kong

美孚最早期屋邨巴士

正

呢個page一直都有睇睇完更加懷念冇俾支那入侵嘅香港
利申90後

似九龍塘

呢度係九龍城先啱

最鐘意睇自己住緊既社區啲舊相

一直都覺得果時既香港先係輝煌時代

仲係英治

以前你努力工作起碼有安穩生活

九龍城 世運公園

前太子酒店

這是我家

香港就係亞特蘭提斯

唔係啦
老啲就話啫
後生都會係維港景嗰啲印象
現代化

其實得閒可以行下香港
九龍城果頭仲係OK
再行彩虹邨 會搵返D舊屋邨
然後牛頭角仲有大排檔
觀塘D樓起到好魔幻 有D似cyberpunk

好想係英治時代出世，享受昔日嘅香港生活

我都好中意睇返舊時既野
好有味道

我細細個都去過啊！好有回憶

同感

特別港共政府搞成咁，個感覺更強烈

其實真係要多謝祖國，不求回報幫我地建設咗咁多野，法治，架構，系統

以前既香港真係好靚 啲樓無咁高 加上周圍都係山而且又臨海 好有歐洲風味 尤其尖沙咀果頭靚到

但而家既香港連小小既海島城市既感覺都無

舊元州街邨旁一帶，仲係英軍軍營，所以冇乜燈光

英治時期既香港正好多

Aberdeen Street

新加坡澳門度度都保留到一條完整既戰前唐樓街，香港居然半條街都冇，真係垃圾

有無港英旗飄揚相

大英祖國

高質post 好想返去以前香港...有冇多啲相

Lm

最好既時光已過去

以前香港會係現今世界最好嘅移民地方

當然冇主權移交危機啦

往事只能回味
唉.....個陣時既香港係幾咁好，五光十色，繁華似錦

正皮 + 留名

成班傻鳩90後學人懷乜撚野念 嗰時既你都未出世啦仲係條精蟲咋傻仔

點解樓主第二張圖「香港」係左向右寫，但「飛機場」係右向左寫
真心求教

FB有個Page叫昔日香港，我成日睇

好想有時光機

全靠麥理浩
70年代開始堅係有進步

但1997到2017無進步過反而退撚晒步

有冇人會睇埋舊地圖

嘩真係好靚！！！

點退步法？

青龍水上樂園

有 好有趣

好想去80，90年代追星
哥哥 譚伯 黎明 學友 城城
Danny
香港音樂，流行文化風魔全亞洲嘅年代

Lm 諗起老夫子嘅世界

巴打會睇邊年

想知97前人口密度同而家差幾遠

以前中文嘅寫法係由右至左
左至右係受英文影響

真係好想入吓九龍城寨
成日聽老竇老母講故仔

平視線望到天真係心情都舒暢d
而家市區根本令人窒息

好正 人口同建築物都冇咁密集

我都好中意睇舊香港相
記得以前好細個睇何紫啲兒童小說，背景係六七十年代既香港，越睇越有興趣，可惜原來作者已經過左身

好多木屋，鐵皮屋，好多舖頭，連整牙都有（但冇牌的，淨係寫住牙科）

越睇越撚憎共產黨

有喎 11年定12年
柒頭

屋企嗰邊仲有啲舊建築物未拆 成日幻想如果成區都係呢種樓應該好靚好有味道
可惜 一個唔覺意又唔見左幾幢

我差唔多睇哂佢d書 真係童年回憶

呢d真係做咗人阿婆

我成日都去History Museum 睇呢d相 好靚

舊香港好似外國

5年前掛過10號風球

經歷過當時嘅薰圍嘅人，就明白當年嘅氣氛有幾正

說 一 聲 香 港 香 港

你 永 遠 是 尋 夢 鄉

原唱者已投共

但呢首歌真係好好聽 , 直頭可以做候選香港國歌
有機會既話

舊香港真係好吸引 平時見到啲相都會savn

東方之珠個名冇改錯
但而家已經比大陸好多城市取代晒

好想返返哥哥80年代個個香港

香港公主冠軍－司棋姐

我都好中意70 80年代
有諗過前世會唔會係係喱個年代生活

原來住嗰到對出就係碼頭
啊爸啊爺成日講,依家真係信了
btw舊時嘅香港嗰種文化真係好靚

細個成日聽香港人獅子山精神既故事
70-80年代既人敢拼敢搏就會有出頭天
以前未完全城市化仲有好多公園仔比人去下
依家咩都拆曬 其實班00後仲知唔知咩係千秋、何仔？

最鍾意呢個時化既香港 想搵番最舊個套獅子山下睇都搵唔哂
好想試下望遠處係一座山，好想試下飛機係頭試飛過，好想試下同人踢西瓜波，玩馬騮架
獅子山下個陣既香港味真係冇得頂，呢家得番陣洋味同蝗味

好撚正

96年人工唔係低而家好多，但物價樓價升左n倍

聖誕節

舊嘢係好 但比你返返去 又會唔捨得依家嘅科技

好好睇
我都好鍾意睇 會好想返去果個時代生活

永遠睇返舊時香港嘅相，戲，再望下依家嘅香港，真係好唏噓 知己一聲拜拜遠去這都市

每張相加返個名俾人知道係邊都好

More

真心好靚

推呀

好靚呀
好似小鎮咁

會聽到喊

係呀
雖然仲未撚出世

時代變～人物風景都改變～

請上fb打 昔日香港 香港舊照片 應該仲有大把靚相

個種香港精神

最鍾意睇銅鑼灣反而

東方之珠

係呀

真係世界第一呀
人又少地又靚

有啊 一陣擺
成個手機有百鳩幾張呢啲舊相

唔知

仲有幾個架
唔記得名

呢個又冇喎！都好正
點樣搵得返舊地圖？

不過除左鄉郊，城市到到都係咁

我都有買呀 細個早讀成日睇

呢首歌真係

成個手機都係

哥哥

前世有冇咁早死呀

仲有既 但已經唔見有幾個細路係個到玩

十年前都有3X

係既，不過會多左種人情味

Save左成年啦 唔記得哂sor

霍英東屋企50年代已經裝冷氣

有就睇

如果有錢搞個成人遊樂場可以賺哂啲廢老嘅錢

之前喺古董街買過維多利亞城嘅地圖
仲貼緊喺床頭

數學家

屌
我乃是數學皇后

係廿年前

左一摩牙

計返嗰陣好撚高人工

我覺得以前手機未普及時
人同人 人情味一定好濃
諗翻起以前細個 搭車唔係望手機
反而係望風景/同屋企人傾下計
其實好好

舊時真係好靚
好吸引外國人離旅行
依家

屌33蚊？！

舊時係咪食完飯會一家人落街透涼？細路一齊玩大人一齊吹水？

1970年代初尖沙咀彌敦道

睇相好正,但叫我生活係舊時就咪搞

以前氣氛真係好好 係真正既和諧 唔需要政府打壓

書展有得賣

我屋企有儲落93，95，96，98，00兩本，01，02，03，05，11，14，15年地圖
諗起都癲

老夫子果個年代

近排某報章都喺fb開咗page放舊相

點解個路牌「飛機場」係右至左，「香港」係左至右🙈

係就係幾純樸幾簡單 如果我地可以以而家識嘅知識番去的話... 如果係以當時嘅生活水平都會幾辛苦 加上貪污黃賭毒好勁 衛生環境又比較差 醫療福利又冇咁好

我小學好鍾意睇佢啲書